弱弱一問，理性討論，根據現階段嘅證據，你覺得許志安同黃心穎做愛有無戴套

理性討論，幾分證據說幾分話

我估有

黃小姐應該拒絕用套啦 許生咁有錢 有埋骨肉唔洗係TVB挨

無

港姐亞軍主動胸壓 + 攬啜, 你都仲拿個套出黎帶
破壞咗節奏同氣氛, 係好唔尊重對手

再講, 正常男人, 係當時已經無正常理性思考既能力

討論緊: